如果而家話走，係咪會比人屌鬼？遊完行升級啦！

今朝灣仔最近會展（長毛果度）得二百人（目測一百），衝唔到。
金鐘果邊比狗咬，衝唔到。
而家金鐘有人，但旗都升左，官又走左，衝d乜？守係到做乜？
點解唔趁多人，安全咁散？be water!
等d狗on99企係到曬太陽！
遊完行多d人再出禮賓府/中聯辦升級啦好無？

點升級好啊

搵人答下

岩啊 要搵個時間 唔係真係白等
不過相信現場有人籌備緊

啱啱請左半日假想問點樣出，黎金鐘灣仔封左？

佔左成個灣仔金鐘啦

今晚7:45 淋病去左紅碪

開番

Fact check?

遊行完行完一個晏晝
仲邊有體力野餐...

夠唔夠膽學太陽花突襲立會
唔敢就乖乖地散 休整下再作打算

講真頂唔順就返屋企休息啦

成班訓晒係度只係負擔

走左，等等去遊行刷人數

抖抖先

咁就散啦屌，搏拉呀？
一係你問下身邊路人係咪同你諗法一樣、有無工具
如果佢地唔肯你就走，忍住，下次先

宣布香港獨立

發夢現場全部做緊防守

冇意慾升級

屌
留啊仆街
全部留低啊
升級啊

發夢升好左既旗同一日俾人拉番落黎燒，會令到班高官同北京好冇面

我都好想升級
但唔知可以點升
啲狗無啦啦走晒
依家成個情況都好冇目標
同埋大家係咪唔打算去遊行架啦
但我地封嘅路好似係遊行會經嘅路
咁到時咪要再清過？

一講民意即轉風

燒旗。。有排坐

䆁放義士, 不撤不散

Aggar

fyi

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

想夜晚有行動

發夢姐，我都控制唔到個夢架

不受傷不被捕 進退有度 速戰速決,不戀戰，不要因為手段而忘記目的，不要重覆雨傘的錯誤

agree

無意思，純粹自high完跟住有機會比狗拉

會展乜狗都冇 遊客都入埋

BE WATER
唔一定係政總或狗總

今晚8點林鄭會喺紅館

明明講好今朝圍灣仔金紫荊
朝早一起身勁多人呼籲去金鐘煲底
根本成件事錯重點 目的係要阻升旗
你圍煲底加阻夏慤道做乜? 仲要增援左去分散曬人流
發夢見到去到夏慤道係到對峙 冇目的 冇原因
有手足俾狗扑到爆曬頭 嚴重骨折
就好似平時踢開波 但今次係轉左打拳
你唔係準備打拳d 野, 係台下的波咁
錯撚曬

我地已經比左2次機會政府，佢都唔改善，今次，要比佢地知香港人係會憤怒的！

根本冇意義
叫人走又唔得
唉

哦
你好嬲呀?
嗯

體育館 有晚會

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

I mean 有實質行動果種

點解個個都覺得71會係最後機會?

共慘黨輸左幾仗就認輸 仲會有今日咩?

人地等左三十幾 輸左無數次